[討論] 中共最新的對港策略

1. 煲獎吳孟逹來分化黃絲入邊班大愛L同偏激L
2. 控告53名因初選被警方以涉違國安法下顛覆政權罪拘捕的民主派人士，進一步觀察港人反應，如果港人繼續無反應就繼續進迫。
3. 要求官員用[我地國家]來代替[中國]意圖增加歸屬感，可以睇下許正宇個訪問。

洗撚策略

PR公司早已準備

push